本毒fun將會係第一個成功起感情台十連既會然

1

2

3

4

你有freestyle嗎？

5

屌你老母睇埋啲支那節目全家生性病啦

6

7

笑死我 其實我冇睇 但句野好on9

玩得廢英既會然都唔會高汁得去邊

本毒fun建議你練r72同z39打中單

邊個係r72同z39

你好

又係你條撚樣